# TEST FRONTEND REZA ILHAM MAULANA

1. TEST FRONTEND

Untuk test frontend niagahoster saya menggunakan framework laravel, mysql, vuejs, restapi, dan bootstrap. 
Untuk tampilan depan saya menggunakan bootstrap dan untuk membuat harga yang dinamis saya menggunakan vuejs sebagai component untuk menerima perubahan harga dari database secara realtime dengan menggunakan redis. Untuk update harga saya menggunakan mysql sebagai penyimpanann database dan menyediakan json menggunakan rest api php laravel.

2. TEST BACKEND

Untuk Dockerfile ada dua di bagian frontend yang memiliki image untuk php, sql, nodejs dan di bagian boxbilling yang memiliki image boxbilling dan sql.
Frontend dapat dijalankan di port 8005 dan boxbilling di port 8004
